請問玩膠英文點講?

平時講(玩膠)(派膠)但是英文是點?
有請全能的連燈人解答

trolling

play dumb

Play plastic